老衲預計40年後英國國家主席同倫敦特首將會係香港人

唔會啦

屠龍者終成龍